學術雞蛋要擺幾耐先會臭？

講緊原隻雞蛋擺幾耐先會變臭
好驚比人呃